我2星期前發左個夢 克羅地亞拎軍冠

我今場都撐英格蘭 但出線境然係格仔

唔通夢境真係會成真

55

我2星期前都發左個夢 法國攞冠軍
Blablabla

難道真係冇人會信下啲預知夢咩？ 我認真架

支持

咁你兩個星期前唔開post

sorry 冠軍將會屬於法國

我冇諗過會變成咁 以為個晚聽到有佢比賽先會發咁嘅夢